對異性同愛情無信心係咪唔應該拍拖?

如題, 就算勉強自己一齊都唔會開心

Hehe

係
唔好浪費時間
下一個

窮撚先唔應該

係 已經唔敢再拍拖

有錢都唔一定解決到

心結唔是錢解決到的

不過應該都唔會再有下一個... 因為唔會信人

被傷害嘅可以點走出陰影?

基本上你唔會有得拍

如果拍緊呢?

廢話